屌隻藥真係work...支那又避過一劫

係fb啲翻牆大陸人講坤的，真係屌你老母

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 高息股 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月16日香港曬錢日

同日學界×攬炒聯手萬人集會

「文宣」

意見及舉報：

美國貨當然work，唔通食中國貨咩

屌
仆街啦

Fact check？

肺部ok

正賤種
有事就美帝

中國人真係好撚㭍
準備睇一切都係美國搞既鬼 唔係點會醫得到

食兩啖砒霜個患者立即死左
個肺部都ok唔會再惡化

係真嘅官方都會搶住公報啦

但要大量美金買，買L窮國庫
頂多係權貴用, 窮L等死

我懷疑呢隻藥係中國間謀特務係美國研發的
所以唔應該多謝美國 係中國既功勞

美國trump簽左緊急法案比中國自行生產呢隻藥唔需要專利

美帝隻新藥remdesivir????????

有錢就救得返都仆街啦
即係唔駛爆屌佢老母又復活一次

醫ebola 果隻

咪呢種

唔信
支那人聽仆街啦

同埋送左化學式支那自己造仿製藥
屌佢老母

樓主著名五毛來

唔好救呀美帝
用新藥做談判籌碼呀

睇清楚係0k

但國庫冇美金, 要硬食同老美簽，唔係真係要吃草, 一係做返以前既製造國

今朝我老豆已經播埋d on9網台屌美國打生化戰

斬草除不除根，春風吹又生

嚟滅貧又近一步

屌唔撚係呀嗎
千祈唔好呀

之前睇節目，話隻藥只係好初期先至有效
如果過咗初期階段，就變得作用唔大
希望隻藥對中國人冇用，死多幾個中國人
幫地球自我調節下

冷凍治療

尋日口交部先屌完美國唔幫手

屌，中國無錢，肯定攞香港個d 用

有錢蝗先有份食
窮撚食子彈啦

肺部0KG咋

最終又係要靠美國佬

隻藥量唔量產到都係問題

我唔介意OK呀屌,就黎到香港爆啦

係喎，代表唔值錢?

唔好再share 啦 咁多兒登仔 破壞個場有咩建樹

師兄你啲調查做左幾耐
有無連登五毛圖鑑

傻啦 咁多人染病你估個個都有藥食咩

拉 要傳都傳啲可信既source啦

GLID果隻 同埋吹到得輕症有用係因為美帝得一隻case , 支那果堆病人有嚴重到入icu既 當然有咩副作用無人知

比較想睇吓呢單野大陸會點樣spin去外國勢力

不過50MG 要價2500美金唔知醫到幾多個了

難撚怪彈5% 我仲喺度諗乜事

有美股嘅巴打 入喇

有事揾美帝，冇事屌美帝
btw fc未

琴日買左GILD 股票

屌你老母講好左
中藥為主西醫為輔架嘛

依家俾美帝攞晒彩都有嘅

拒食美帝毒藥

知名5毛

靜啦....

大家可以唔洗理條五毛狗了

中國人食乜野美國藥??!?!?!?

買囉

咩叫0K

唔該手足

有化學式點會量產唔到

就算係WORK
全球有幾多供應先夠支那用

垃圾

大陸人講野你都信
樓主智商高極有限

又係高息股依隻五毛

一定要保存好呢堆資料，下次支那畜一講野就將呢堆資料+朝俄封關send俾呢D賤畜

支那人=美國曾祖父/德國祖父/俄羅斯爸爸/朝鮮哥哥支那人係呢個世界就係最劣等

汁呢？

到4月27號only 專利一樣係GILD手

正常,美國係神選國嘛.
家下輪到豬奶親美愛上帝,香港開始反美反帝了?

I mean支那
因為支那工藝不足以生產

yes , 得一隻藥 同大陸deal左臨床實驗之嚇

連你老豆都教唔好，點做連登仔

好返個肺都無撚左9成

拉

教得好老豆我就去做議員教廢老啦

中國人最叻就係有咩事都spin落美國度

屌

係work, 但是一日一萬美金

wtf.......

如果初期用
未必破壞到肺

吹完風未呀

推，求連登五毛圖鑑

出事咪又係靠美帝

打段字就信 我夠話食我啲屎100%好番

樓主牛b死了

聽住先

講左4頁咩source都無

今次美帝fat fat la

如果真係咁犀利嘅話，大陸一早放唒風，打晒飛機

遲啲又話美國隻係解藥，美國陰謀，美國先放毒，再扮好人比解藥，。

thx

好似係流, 再睇定d

垃圾post 拉

X-ray個肺白左,=肺泡無左同纖維化
係復原唔到嫁

唔該曬

FC咗未？

咁快玩完
屌，秋後算帳來了

咁就叫醫好 ?

同依家武漢退燒就推出院 之後佢係屋企死撚左都WFC嘅有咩分別

fake news

講真美國都唔想你支共死, 佢要你細水流長咁俾錢佢
支共一嘢爆咗美國無好處

因為要靠美帝

支那之後又會話自煮燃發

高質

唔多信

你依個好詳盡 唔該哂

巴打知唔知藥名?

吓？真？

要食幾多日？

由個Po沉啦

我教到我老豆識上連登
而家佢日日問我acc係乜
死都唔會比

支那邊有咁多真貨俾蟻民用

5毛又玩爛一個acc

cls
辛苦曬手足

外國勢力

屌啲藥美國㗎咁唔鐘意唔好食 食完要感恩啊屌你老母

用美帝的藥 ！！

呢隻毒比你醫好都可以再感染
只可以講係吊命
所以支爆係一定發生硬

咩叫肺部OK？
個肺白哂有得返轉頭？

可能有副作用

有人share過

公開左再收返=冇公開？

先向曱大大咳再同曱大大握手就會冇事

應該話 GILD同支那合作人體煉成 到4月27號
專利係GILD手 數據都係GILD手 ，臨床係支那到實驗.....賺到笑 所以唔存在咩公開配方俾支那

假的
政府用五毛穩定民心

好似比左配方中共了
只係無轉移專利
中共自己可以造出黎但唔可以賣

肺部ok花

清者自清

支那會搶住報美帝功績?
你係訓左半年定太天真

我想知香港人中招係咪有得醫

Push

手足好波

等美帝講啦

咁你估依家佢想穩住股市同民心,定係所畏面子,話隻藥唔得美帝更加唔洗幫你,食返自己d雙黃連等死

好撚癲

唔良伊波拉解藥食愛滋藥一樣ok
最驚個醫生怕死唔開俾你食你就死鳩硬

試驗藥根本無可能有大量貨供應，仲要運去支那。

好撚心，呢啲fake news得張圖就咪撚post
隔離post 收錢黑醫護有片有帶幾有production value

如果真係有呢隻藥 支共一定會用黎發財

【李蘭娟院士團隊重大成果：阿比朵爾、達蘆那韋能有效抑制冠狀病毒】中國工程院院士、國家衞健委高級別專家組成員李蘭娟團隊在武漢公佈治療新型冠狀病毒感染的肺炎的最新研究成果：根據初步測試，在體外細胞實驗中顯示：（1）阿比朵爾在10～30微摩爾濃度下，與藥物未處理的對照組比較，能有效抑制冠狀病毒達到60倍，並且顯著抑制病毒對細胞的病變效應。（2）達蘆那韋在300微摩爾濃度下，能顯著抑制病毒複製，與未用藥物處理組比較，抑制效率達280倍。

呢2只藥應該都係醫愛滋

假設係真 支拿點會唔賣